點解禁多人玩天堂 2 , 魔力何在 ?

如題 。

回憶？

魔力又稱mp，一般位置會係hp即生命值下面

啱
肯定唔夠一個月少一半人